[超強勢回歸]歡迎考車fail入嘅人入嚟傾下計 (10)

特別感謝狗公153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Abnormal巴打

1001唔開新po

我嘗試整緊，點知...... 涉巴快過我

幫阿初見絲打開啦，見佢係問我tg

邊諗到你哋咁快手

知你又笑又跑緊步，幫你開左先

好人有好報

我整緊架，你太快手

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野

Btw tg

等我扮吓佢先

驚你手震跌左電話落地

金正恩

ok 扮到就扮

休息既時候想回下po
點知已經爆左

直接係度覆閃巴算
希望閃巴見到啦

其實深蹲之類都係body weight training黎
所以唔係好辛苦架咋

絲打我都有野請教
今晚

Btw update

179考牌官: 行路唔太方便，高高瘦瘦，好好禮貌，指示清晰，好均真，對接近同超越物體較嚴，但絕對唔係亂肥人

堅假?
我堅跌電話

加埋落去呀嘛

真係我

漏左

閃巴係到
原來係咁
而家冇得打波好悶
所以都多左係屋企做體能

我都扮下先

都話我先知嚟

叫春呀

靜晒嘅

做完運動
開飯啦

好彩我冇去開gym
都係係屋企做運動算
唔係實有排煩

做完運動岀身汗再食嘢係享受
我都冇去開
始終都係想keep下fit
唔好變肥仔就好
而家冇嘢做真係唔岀屋企
最多都係帶住口罩踩下單車

其實係
但我聽講咁樣可以修補撕裂左嘅肌肉纖維
唔知係真定我記錯

真係好耐唔到會唔記得啲感覺
不過我呢啲玩下當興趣就冇所謂
你要打比賽真係慘啲

做完運動即刻食野冇咁易肥

之前做運動係為左減肥
而家係為左keep fit

係屋企做運動都好方便
有個啞鈴已經做到好多野下

絲打好似都幾熟呢啲
有啞鈴係幾好
不過個人都係鐘意岀去做運動
特別係好天
岀去做運動好似會精神好多

為左成功減肥研究左好耐

我個啞鈴係可以變形個隻
不過好廢既，只係由1至8 KG

以前仲有部跑步機
後黎冇跑步就丟左

沖涼食飯先，再同大家慢慢玩

我個個啞鈴都好廢
佢塊餅係得0.5 1.25 2.5呢3個重量
唔可以逐啲升上去

有跑步機絲打屋企係咪好大

要做asm
玩唔到太耐

又呃毒撚嘅弱小心靈

唔係好大
係個啲可以摺埋既跑步機
個扶手摺埋之後可以棟高放埋一邊

係煩在次次都要拎出黎砌返好
個時成日跑覺得好煩
減完肥後就懶得再搞
Keep fit齋靠重訓都夠
最後直接丟左佢算

一返到屋企就想瞓

原來係個種
其實係屋企都可以做好多運動

btw絲打真係好健康

幾時有呀，得一對手咋，點覆咁多呀

有皮膚敏感，濕疹嘅巴絲，推介以下lotions比大家，兩樣都嚟自澳洲，喺香港藥房買到，無香料及化學劑，不腻。紅色木瓜霜，我自己一連四季晚上薄塗嘴上，白色moisture 全身適用。

C打你做咗幾耐有效？
通常每日點安排，我唔想操大隻，
我一三五45mins單車+收型嘅運動
二四就跑步45mins+收型嘅運動
但減重成效唔大

打手

紅色係只可以搽嘴？

2

利申讀asso

加油，任何時候都welcome

唔係，成身都可以其實

感謝

打你個頭

咁都遇到

你讀咩科

酒店管理

想睇

你哋真係好young young

其實都唔算young young
不過我相信呢度絕大多數人都會大過我
嗌你聲姐姐先

我覺得自己好老

我做左1個月左右就有效
大半年減左20磅
之後主要修返靚個身型

其實好多人對減肥有誤解
以為減重先係最有效

重訓都好緊要
練左肌肉個人望落會結實啲就唔肥

因為肌肉既重量係重過脂肪
有時可能磅數唔會減太多
但已經瘦左好多

我做最多個期係隔日或每日做運動
一星期至少要有2日俾肌肉休息
（而家懶左隔兩日至做一次）

千其唔好瘋狂做cardio
（例如：單車、跑步之類）
咁樣好容易減埋啲肌肉
會好易反彈＋有可能越減越肥

因為肌肉可以有助新陳代謝
亦即係多啲肌肉有助消脂

我識好多女仔減肥都係齋做cardio唔做重訓出事
重訓唔一定要另外加重量
body weight已經好夠

簡簡單單深蹲弓箭步個啲可以順便修埋PAT
好有效
放心重訓唔係做機對女仔黎講好難整到大舊肌肉出黎
唔駛驚訓練過龍會變到好大舊
只係做完記得拉筋就OK

另外飲食方面我只係戒左幾個月
頭2個月戒甜戒清，完全唔食任何甜野
飲品飲齋啡／清茶

仲有食糙米／番薯
肉類最好係雞胸肉
個期我係勁食雞胸
可以有助練肌肉又唔肥

以上，好似有啲長氣
SOR

好，去藥房望下先
Thanks絲打

想問吓男仔點樣可以增肥 我食極都唔肥

醒目
我未開始報而家exam period好忙
不過我cgpa好低
報左都係買個希望安慰自己

最有效方法：年紀變大
去到中年就會開始發福

多謝你，我慢慢睇先

屌
依家先18 幾時到38

揾唔到再問我

Hi five sin

乖

一係直接谷大隻

好

其實應該要點樣做

18都得
唔好做任何運動
日日坐係屋企食食食
就得

之前懶得滯冇keep住做運動
但又食好多野
而家已經肥左好多
所以先努力減番

屌你

男既我就真係冇研究過
你去搵gym L幫你手

可唔可以分啲脂肪比我

點解靜晒？
Tg一出真係......

所以咪唔好換tg

分幾多都得

我冇留tg架
大家唔好忘記呢度

無事 打緊機啫

樓主做壞規矩

我去左玩cyberpunk

153一時唔偷雞就做保長

ps4？

好唔好玩

同問

是

剛剛開始，都可以，幾有趣

睇你威得幾耐

係咪好似gta

唔太同，個感覺差好遠

我本身都諗緊會唔會個個走哂去玩呢隻

我啲FD係steam洗版咁款
個個都玩緊呢隻

係咁彈game

絲打有玩咩game 呀

你仲講
你第一個有我tg ga

好多喎
我鐘意玩PC同NS多

最熱門就薩爾達BOTW個類

冷門啲就euro truck個啲
(暫時冇女仔fd玩呢隻）

反而動森個啲我麻麻
最近鐘意玩ringfit

我冇

euro truck 我用g27玩

係29先啱

有法國絲tg 仲唔識得珍惜

你終於忍唔住

C打好勁，我完全唔打

我窮L用T150咋

仲貴過我

有冇興趣一齊玩online

我用g29

咁啱嘅

仲有我曾經最愛既bioware既game
Mass effect同DA系列

該笑都係要笑

mass effect

沉迷打機先唔好
我好沉

搞到坐太多要迫自己運動減肥

未玩過online
聽聞啲大城塞到PK

美極大肥婆

乜咁多人玩

冇錯啲人唔遵守交通規則 包括我
你有冇刷$

減左啦

我玩左百幾粒鐘
養左車隊後啲錢多到冇定洗

有冇用mod 有啲都幾好

有
多數裝改車mod
改哂做痛車

仲有裝promod

euror.truck 我都有玩 但e d 好似無得連線

有個mod可以
但我冇用過
因為入面好多人亂揸車
聽聞會揸到燥

咩嘢係痛車

呢類

咩嘢mod可以改到5擔

早唞啦

對唔住但我笑左

Workshop 超多架
你留意下
打個角色名落去通常就會出現

你梗係攞自摸C la

睇錯原來講緊5擔

153受死吧

雖然你有道理
但我想識下法國姐姐

我仲係新手咋 玩左 十個鍾到咋

早唞

night

唔會係black friday買左軚之後開始玩呀？

買左幾年了 無軑盤手控果d
都係用keyboard 玩

用keyboard

法咩國吖，發神經就有份
我遺傳得嗰0.1咋

大家私下原來正常好多，
喺度就狠人上身，不過毒唔毒真係唔知
側面交流

Night la 🌛🌛🌛

你用d 咩玩手制定有軑盤

T150軚
有軚真係好玩好多架

我都訓啦
早唞

利申 讀醫護

0.1都算啦

早抖

你讀醫護點解唔去澳洲？反而去英國？
澳洲需要大量醫護人員

你問其他哥哥就知，常人一個，唔好比呢啲假氣勢呃到

品味呢家野
個個唔同嘅

睇黎大家訓晒

今日要去長途駕駛

有啲緊張

真係瞓，不過偷玩電話，有機會一陣瞓著。
咩長途駕駛?

原來係咁

長途駕駛係報駕院時個package包埋
例如我係報鴨駕
所以我到時會係天后岀發
然後睇番師父想我揸去邊
可能會揸到去筲箕灣小西灣
所以就叫長途駕駛

銅鑼灣果面過赤柱行山路果面好似好玩d

早晨

我講完就即刻訓左

我冇得咁樣揸
聽人講係要天后揸到筲箕灣個邊
平時都係學院附近兜
而家緊張得黎又好期待

你就係太有信心啦

每日嘅推動力就係FF

我都係

昨天第一次泊街就比人抄左牌🙈

泊邊呀 320多謝

牛皮沙。沙駕果邊🙈

咁唔小心啊

我之前鴨駕學車，想去沙駕操下。點知就出事😭
我揸架車去接朋友。佢話你架車有張紙哦。我先知比人抄左🙈🙈

原來你都係鴨駕

下次記住小心啲

已經駕駛完返嚟

早呀各位

又要被訓斥 個度實抄

係咪好爽呢

啊你又咁早

我連試都未考
唔知幾時先可以做p牌仔

係咪Pass咗先可以上?好似好好玩

細路停課，又wfh, 條路順到不得了

未pass都得

今日好準喎
我而家同你搭訕
開唔開心

唔係啊
呢個係個課程去到中期就要上
就係想俾你有一次過揸耐啲
多加熟悉下成架車嘅運作
目的就係想你更加易pass

政府無錢呀，而家起勢亂抄

係咪曬命

差唔多9am la
要生坐定定stand by
wfh都唔可以太過份

下?但有長途駕駛?點解我無嘅?

岩呀
尋日放工揸車勁舒服，冇乜車幾正

我果時將長途駕駛轉左三個鐘路試😅

點解我唔覺有嘅

有冇越揸越快

觀駕冇呢啲課程既
要pass左後另外俾錢報
我pass後買多左四堂
主要係租個師傅黎壯膽

駕院包埋

你係跟岀面師傅學？

長駕係一個幾有趣嘅設定
我都唔知佢點解咁放心俾我揸咁遠

你無得wfh ar

三個鐘路試

我覺得好攰

無呀，返而唔熟路。沖左黃燈🙈希望無人報1823

得個撞字

我今日都wfh
而家玩緊AB TEAM
隔日wfh

你唔係智專課程

你估真係日日都地下鐵碰著他咩

咁遇到囉

我係智專呀
諗諗下好似有
應該係有日嚇到阿sir捉著我隻手嗰堂

非禮呀

咁好心你去同人講句早晨啦

wfh 其實幾爽

唔係
唔可以咁講

抽水
做咩令到佢捉住你

爽呀

你要記著講句早晨無目的
本身就要同人講早晨，禮貌來的，Great start ar
話唔定意不想不到收獲

你真係
其實我都唔記得咗，好似係隔離線架車問題，所以嚇到佢捉著我問我做咩囉

Oh......
我office太多人，老闆都驚死，本身都輪流嘅，但我已經遞咗信，而家交接期，所以自己彈性處理，除非開某D會或者仲有客要見啦。

之後打算直接返第二份工
定係休息陣先？

講句早晨咋喎
你好得人驚架

😱😱

係喎
好來好去
唔洗咁絕嘅

我本身二月去澳洲
而家考完車再去
嗯，或者去啲cousins公司度hea下先

Working holiday?
定係移民？

咁小氣嘅
不過我怕office做情侶
所以小心處理
免得老尷又影響工作

講清楚就算，除非死纏爛打

應該都後者

澳洲好多蜘蛛
同埋有袋鼠出黎打交

驚咩
呢度個個絲打分分鐘好打得

咁正
恭喜恭喜

又想屈識功夫

最憎蜘蛛
個啲腳 哇 諗到都打冷震

d毛

澳洲個啲仲要大大隻
香港行山見到個啲我都驚

好啦唔屈唔屈

真
有啲大隻到起雞皮

Wfh嘅大家真係work 咁離譜嘅喂

我仲要返公司嫁
條街好撚熱

靜到

因為你1001 唔開post 搞到比人抄牌

😅😅😅

要甩p 先轉到國際牌喎

講笑啫 唔好咁真心

仆街 差d 訓番 唔記得左一陣約左人

咪係
好少有

應該雪一年P後
要返香港考拎正式牌再申請國際牌？

我返嚟啦
153呢期去咗邊𥄫女呀
靜過太空嘅

係喎，

你第一次約我就遲到嗱
講笑
你終於出關

嗯，香港P直接過去都P
不過P3年先可以換

係無敵大

P咁耐

等你好耐啦 妖你

無遲 我會預早成1-2個鐘起身 但起左身想訓
訓果下記得約左人啫

最怕啲女同事把口，up得就up
以前有間公司reception 阿姐成日拆我啲花睇

姐係個人唔重要

法國屍又講約左我 你又講約左我
夠竟邊個約左我 /未約我 媽呀 好亂

個個都重要 我一視同仁

有失敗都有成功
不過我覺得個人空間好重要

你有冇機會走？一齊吖
其實都超級唔捨得，咩都重新開始

係咪想嘔

其實我都超怕蜘蛛
袋鼠好Man ga
唔知我最後會唔會又嫁返隻鬼

係呀，如果嗰邊考P4年
我無記錯的話

澳洲好似有分紅p 綠p 搞好耐

咩啊
明明我約你
唔好扮唔記得

咁你問自己
究竟約咗誰

係呀，好煩

原來仲有第3個
我一啲都唔矜貴原來

原來我約左咁多人架 咁要開間酒店房先夠 先唔會比人599 我

我都想知我約左邊個 3 個一齊黎囉 分2枱

我一視同仁架
女友果d 除外 我會放佢係第一

咩啊，我到左啦，你起邊啊

遲到又唔講

嫁袋鼠🦘

頂！仲有阿4
咁唔洗諗，除咗正之外，其餘不作考慮，你哋幾個自己圍爐啦

冇呀
我做個行去到外國好唔吃香
應該要乞食

我約左12點喎 你早到左
btw 第4個出現了

手都斬咗佢啊

公司有啲人好八卦，但又聽野聽一半，搞到好多fake news

都唔錯
夠安全感

澳洲既P同香港既係咪唔同
香港衰1次嚴重／2次輕微就要釘牌，好嚴下

okok你開完同我哋講我地即刻過黎

證明我高汁 多人約 好似係

黎緊啦黎緊啦

咁我地幾個自己開檯打牌，你自己去附近行下

兩個並排行，佢跳一下等於你行三步，去街好有難度

以前舊公司是非多到痴線
真係勁多八卦阿姐

咁玩法都得？

咁堅，你牛黎

有安全感呀....
要唔要俾啲你

我真係去酒店入面d 廳餐食飯喎 你地快d 過黎啦

真wfh ga
唔洗返去，起碼唔冼👠，慢嘆個早餐先

我決定左
食個早午餐 hea 一陣就番去訓覺

你地 w 唔wfh 都係個post 到流連

高爭鞋

Office 特色
不過之後啲公司正常好多

咁你果面有邊幾個先岩岩開到一檯
想開2檯喎

去咗個摩寧drive，已經安坐睡房

男仔都咁八

有冇黑絲

渣左去邊 又話黎搵我

腳膠出現了

請唔請人

恰多陣先，出嚟好快啫

唔係我哋，你悶死

153食飯未

行緊去叮飯

又瞓
唔凖呀，你要長期喺度
其他巴C好快瞓醒

你哋一攞tg好正常好君子ga la
完全唔擒獸
除咗涉巴兩邊都好正常
對其他C係咪就唔知啦

你都鍾意著定有特殊癖好

增肥？

唔係
係公司我會勤力啲回PO

我覺得，女仔好犀利啫

啲豆擰爭，點樣可以行到

我見過有人著嚟追巴士

貪冇是非？

Sorry 黑絲唔會返工著
呢啲私人時間先做

我太正常先無女埋身
又唔口花 又唔壞

你出嚟嗱咩

兩邊都好正常 你係咪讚緊我

可以著住黎跑步我都覺得好癲
我自己都未必得，未試過

是 航空業

你唔講，係人都知

屌你 你竟然係個boy

公司時間緊係做私人野

我係男絲打同紅巴打

其實著慣就得，大前提要買對靚高踭
我真係見過跑到斷踭

日上三竿

早晨 我地都差唔多時間起身
btw 又講吹水講2句就訓左

打patpat 咁晏先起身

好似講緊我唔正常咁

唔係約左人咩 又瞓

仲有邊個約左我架 快d 彈出黎啦 我就快到啦

成個爭zip落坑渠蓋有見過

佢一扯出嚟連埋個渠蓋抽埋出嚟

小心比人告

係咩
又想呃人落搭

轉埋彎就到

我講佢琴晚
早一個鐘前我叫左我會遲 我有知會你地架 我會遲dd

呃到女神就好

都係嘅
不過佢哋私下真係正常好多，唔係咁狼人

咩灣 葡京灣定大亞灣 個灣好灣 仲有幾耐先到

你以為佢係咩

又狼人又擒獸

擒獸個程度嚴重過禽獸

一見人就擒上去

五連髮夾彎

我咪讚緊你哋囉，又唔滿意

我依為係絲
渋絲英文名咁 好爛

咁你有冇gentleman ar

Zip sis

你都唔叫人，嘥氣吖

小姐你腳力都好強喎，有冇興趣加入我地足球隊？

叫佢除鞋幫佢抆返出嚟 再砌返個蓋

但比我笑完先

你唔好捉我錯字
比少少面，話晒讚完你

捉一下唔洗咁快剪我下嘛

我想幫你睇ga
不過睇唔清楚，你tg佢哋
放心，我驗証佢哋好君子，
唔係呢到咁痴線
Btw無🦶巴同閃閃巴唔知，未睇

好賤呀你

？？ 我唔靚仔 好柒 唔會有人中意個種
我很醜可是我很溫柔

係咁易扮吓嘢都得啩

都係可以咁講
但你唔好望實我，廢事電親你

好在個蓋係細蓋

好大好圓個啲，就不得了

我都係咁易扮下驚

唔好咁講，傾吓偈hehehe吓啫

人地望實你就拎個插頭吉人地電人

Hehe都唔夠，重要hehehe

多謝

想吉女神

我he左出聲 hehehehehe

所以知點解我display張dup頭啦
費時傷親大家

工程師

可唔可以整架amg gtr比我

你哋咁多個
有排he......呀真係

得個講字，星期一出招啦

梳我整F1嘅呢啲交俾啲細嘅做

見面先啦，見到時你哋又唔信㗎嗱

係咪好開心呢

我慣左著波鞋
好少著高踭
鐘意著牛津紳士鞋多啲

Tg ar

咁seven ？！

真

你係咪衰呢，搞到大家誤會嗱

哪有咁隨便

牛津is the besttttt

係，好慘

你咁高唔洗啦
我細粒個樣又太年輕，見客時就執得足啲，
如果唔洗見客，casual wear okay

This is

條街原本好嘈，但一秒全場靜左

又舒服又靚

我鐘意鞋踭落地有聲

我份工唔駛見客所以平時都係casual wear多
最鐘意襯百搭白波鞋

你地好似同一間 有得相認了

呢暈真係靜過太空

Yes yes 又易襯

白波鞋男女必備

食咩好呢
食飯好難諗

係咩
等我提我老豆望下先

我懶最鐘意著易襯既野

椒鹽豬扒飯

有咩揀

最憎純白 好易污穢 同埋黃
利申 毒撚全黑系

即係有緣

你果真毒

白鞋 襯全深色衫褲

大家都有緣

岩呀
但打波 會著到鮮艷 紅呀 黃 湖水綠

以前我都好憎白色鞋架
因為覺得好難清潔好麻煩

但自從著左第一對之後就返唔到轉頭
買左新鞋後即噴防水防污噴霧
可以keep白色耐啲

👠啱你

皮鞋都得

最後有白皮款，比布易打理

抽個車位都咁難，呢個就係香港

係啊好麻煩，冇位又要出去租

係
易好多
布要勁用水洗仲要洗完都係黃黃地

小心甩尾啊

你揸乜野車
等我都留意下

CLS
GOTY真係the last of us 2拎左……

屌唔係下話
垃圾左膠驚

好正喎
好玩 動作晝面正
最正係個故事

左膠當道
成件事真係太痴線

你認真？
難分真與假

猩猩

老豆又死得不明不白

算啦 e 家放棄左,白色 ,除左小學之後都無著過白難 中學嘅airforce 全白都有點紅

緊係唔係認真啦
唔知會唔會出第三集

我仲記得小學波鞋要全白
我阿媽買左對NIKE俾我個TICK係黑色
我自己用塗改液油白佢

無玩過 但睇人玩我覺得麻麻地

準備打交啦 爭車位

會唔會係絲打揸車

個隻Neil仲升左職
真係cls公司黎

而家周圍違泊都好嚴重，一車位難求
你哋月租幾錢

之後後面彈左個佬出黎講
你做乜搞我個女

咁要搵我老豆出馬

叫聲Dad 無事啦

咁我幫巴打啦 你老豆 藍屍 割呀

咁快想做人女婿

仲打得金
你唔好老點

咁唔怪之得咁多人爭，
我呢邊四千幾

我陷家

咁貴

個個都咁幸福

四千幾不是好貴，荃灣新盤八千
真係wtf

歡迎光臨

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

見唔見到我向你招手

前排太古城賣車位
一個200萬

邊間先
我叫我師傅借架hiace 俾我一次過接晒大家

起碼好過我表哥弟屋企
佢地深黃 呀姨佢地2個 深藍
佢老豆日日係廳到播藍屍utube 搞到我 表哥又黎癲多次

揸貨van唔俾去酒店食飯嫁

食完走左啦 hiace 入唔到酒店架

我係到見到我個名
係咪一陣唔見我大家已經咁掛住我？

無人掛住你呀 我都係走先

自摸巴唔要我了

下
so sad

我屋企都係，仲有冇加價就唔知

遲左
咁下次睇下借邊架先

咁要快，姐姐我比較急

張相隨時ready

好慘呀

好hurt
玻璃心碎了一地

咁我揸架恆馳先

埋位啦咁

Er...... 呢架姐姐驚驚
行行下會唔會🔥炸

信政府！信中央
唔怕！

Errrrrr......
我肚餓，都係下次吖

仲未食飯咩你

咁好啦
下次揾架最靚嘅車俾大家坐

我走你都hurt 我留番你係到喎

我係咪要多謝你

見唔到

rr 囉 租一次都要幾千蚊

,招到咁明顯都見唔到
仲話同行喎

咦莫非你就係個個揸貨van去icon食野俾人歧視位巴打

大家話邊架就邊架

真身岀現

睇佢回覆就可能係佢

我都未食
Wfh最正既地方就係可以任揀食飯時間

終於有得去拎眼鏡

係地好快d 去食飯 唔好餓壞自己
wfh 係除時可以訓呀 好似係

白卡佬上線 注意

你仲講，✈️王搞到我哋4個食白果

下？佢哋想無咗個仔

個早餐仲未落格

等你成朝就係為咗攞眼鏡

咁正嘅

幾點食同食左d 咩先

女兒 同高層真係好 可以隨時訓
同埋 請唔請跟班呀
我人工3-5萬就ok

咁我以後都唔上嚟囉

咁又唔好 你台柱黎架
一出場就吸人人注目
你嘅目的達到了

9囉，自制早晨全餐
飽到而家
又無咩郁過

Uncle 藍得黎算好脾氣
有啲真係癲㗎

所以快d 離港遠離藍屍

你言行同不一致喎

有咩地方打牌 party room 定咩

你真係好鍾意打麻雀
你應該去開麻雀館，讀咩航空嘥時間
🀄️館有前（錢）途

我唔想再跌電話

e 家ban 哂 遲下 解封都可以 組團玩下

wtf 你琴日跌電話?

跌咗落地下，好彩有套

原本預聖誕同fd 去 趴地 房 玩打牌燒野食
e 家 龜係屋企 玩手機就有份

小心d 唔好咁大頭蝦 手機好貴架 會肉痛

聽講e 到好大愛 個個都愛 好似係

好耐冇打

麻雀大王

我哋會愛好人
好人會一生平安

首先 見字請飲水

唔是高層啦
請唔起FG 5萬既連登仔

飲緊

請唔請part time

可以陪玩陪食
但唔會陪訓 唔會出賣自己架

唔請

咁好啦

我係佢啲家人
有車牌我洗入來

明明係連登仔價

盲都揸車

你歧視呢個po有車牌既巴絲

極危險 ( 再恰153 我驚佢會走

習慣就好了

我建議你去益第二個
應該好多巴打願意(好似係）

忽煽動

去圍佢
我撐你

Gay

153去咗邊
點解佢咁靜嘅

痴線架

到900左右我打算潛定水先

但願個個藍色🏠都明白啦

不要老屈我

點得呢
緊係990先潛

990太高危啦
好易瀨野

點解你哋可以咁得閒
要溫EXAM

做咩事今日好撚忙

我而家就準備潛定水先

好似又啱

上次係咪你中左

今晚見啦咁

因為一啲wfh，一啲唔讀書，好似係又好似唔係
你加油呀

Wfh仲忙過真返工
喪打字，痴線架

係呀，所以我真係要準備收嗲啦

你扮嘢吖
開電腦打麻雀咋
陣間又自摸淸一色

一朝俾蛇咬
咁早就要走佬

兩連中好甘架

食埋野就收工

瞓醒又700幾了

早晨喎

得你一個

個個去晒happy Friday

係
我唔得
後日同大後日連續2日都考試

我要等多2個星期先可以真正happy下

我今日完全係廢柴，朝早出左去一次，返嚟食完早餐，瞓到頭先先醒

點解可以訓咁耐
琴晚訓好少？

有冇人一齊玩euro truck

今晚再去操車😅。我估應該泊左我成$170蚊😤

小心俾人抄牌

瞓得唔好，頭重重

點解會泊到170

咁多人year 2

世界係好細

不過訓得唔好真係好辛苦

有車仲去操咩

可能都想練下
咁練下都好嘅

大家係咪愈夜先愈精神

比起琴日今日都好靜下

好眼訓

慣住撩女仔咪眼瞓

今日好多野做

有咩做
講黎分享下

岩岩訓醒 個post 唔郁嘅 keep 訓醒都係加左2-3頁

單gay game 點一齊玩

今日好靜
可能大家都有野忙

我估出左外面d 停車場 實戰

sor 我走左去訓覺

可以onlie mp

噴油

今晚會唔會訓唔著

咁的確會攰
今晚早啲抖

星期五咁早訓做咩

其實冇
只不過一到十二點啲時間我就會好眼瞓
同埋屋企人會罵夜訓

點解停咗落嚟嘅......
我等緊新post呀喂

閃巴，你應該好乖仔

俾阿媽迫岀黎

問屋企人借左架車幾日。要泊響朋友附近過夜。😅$130一日

似乎絲打真係好想練好啲
加油
支持你！

出去日泊真係差唔多錢
泊多幾日就會好d 架啦
最緊要人無事 車無事就得

今日真係少左人吹水

咁夜先on 之前有咩搞呀

得番我地2個

洗碗好
比起煮野食我鐘意洗碗多啲
會唔會好奇怪

就黎冇人持續對話

唔會 洗野快過煮野食 煮完就唔想洗 洗果個會唔想煮

好中point
平時阿媽煮完飯我會幫下手洗碗
但有時自己煮野食就唔想洗

岩岩都食完晚餐洗埋碗
e 家好飽

咩事

要變肥仔

Morning bro
佢哋應該無咁早
Btw姐姐屋企welcome 你，
姐姐可以煮九大簋你食，只要你幫我洗晒啲碗

無問題
早餐都未食

你哋噚晚咁渣架

你咁早嘅？返工？
今日女神係咪放假？
btw幾時過嚟，等我前一晚都唔洗，嘆返下

俾隻貓喵醒
食完早餐再瞓

邊度渣

有好野食我唔介意幫手洗

會唔會食到肚痛

我了

早晨咁多位老友

好似係你想陰我多啲喎

食絲打

求知不得
btw涉bro勁喎識煮野

點敢唔預你153呀
我仲要pass ga

過嚟錫啖先

走開啦

你tg都冇

你肯定?
話唔定溶咗你攞去炆嘢

唔代表啲咩

夠食成個月

自我感覺良好

好嬲好嬲

報警唔撚傾

食早餐未

食完
而家溫緊書
聽日要考試

咁早
我依家仲係張床

我都想攤係張床乜都唔做

咁個聖誕咪要溫書

我攬住緊我老婆牙jace

153今日冇野做？

晏啲約咗朋友出去拎嘢 佢唔講我都唔記得今日約咗佢

唔好ff咁多
對身體唔好

佢真係我老婆

記得準時岀門
遲咗要朋友等就唔好啦

等佢上咗車我先出門口

你唔好再刺激巴打

我哋TG繼續傾偈

加油呀乖仔

我幫佢報警先

點解
佢真係我老婆

唔洗嬲，tg真係唔代表咩
有機會見真身

我會架啦
考完試等食初見姐姐整嘅九大簋

食初見姐姐

佢唔會

多人運動

J還J，小心抽筋

醒目仔
祝你過3爆4

我有佢啲閃卡

C打你晨早就打擊佢
153今日點過
btw佢有你

盡量啦

好衰

咪話約咗人出街囉

咁你有冇興趣

你都有貓

我好乖架
淨係想食九大簋

不了 佢係屬於我

唔係囉

你都有撚貓

想睇吓

叫晒其他巴絲一齊

喺度傾咪幾好

非

事實攻擊

今次啱
自摸C要打牌
長腿C教運動
我幫大家暖胃

咪話呢幾日靜左好多

邊個係長腿c

加油呀

我同我隻狗都好鍾意
涉巴都有2隻

好我又要暖下

噚日先同你哋傾完
仲可以玩game

跟隊

冇印象

睇黎要留定tg先得

係呀
你哋無良心，人哋同你哋傾成日
竟然唔記得人

點解叫做長腿c

我記得
二千萬c好健康
仲有訓斥c
不過佢哋好似好忙
呢兩日比較少岀現

C打17X 呀，你杯茶呀
咸濕仔

我好愛我老婆我唔會出軌

係咪架

真係

信住你先

因為大家終於都忍唔住嗱

你聽佢up
佢最快集C打tg嗰個

咁係好事

原來俾佢呃左

喂呀，今晚再見嗱大家，我要出街 btw而家9XX 嗱，各位睇住嗱

153 hello

非
我有長腿c tg

冇

樓主

識啲咁啦 叫食得下

人肉叉燒包

你問下佢囉

🔪🔪🔪一齊磨利把刀

153 快啲買箱合味道
姨姨s等緊你

未播依為李佳芯

970

等我溫完書番黎睇下去到邊

我估初見絲打會忍唔著上嚟中1001

中咗涉巴可唔可以又出手先

當真

嘟嘴鍾唔鍾意先

見係你可以嘅，你10分鐘都開唔切嘅話

渋巴是個好人

早晨 真點訓醒

你地就好轉哂tg 傾
無人傾嘅我可以繼續去訓覺

中1001 唔開post 會行衰運架

舂巴係咪試過

未 但我1001 係會開post 做個 負責任嘅人

支持

你究竟係咪想試我智商

我唔係特登架
我都係繼續買野

你出左街都咁掛住我地?

ok 買埋我果份 遲d 過黎

大家見就1001 就唔出聲? 等我幫你地推爆個post 先

推

加一唔該

我溫左咁耐書都係992

你溫左幾分鐘扮溫左好耐?

你又無tg 無你份呀
好似係

輕輕一推

用力再推

很可愛

邊個係下一位幸運兒